[NBA一線]放幾日假唔洗版邊有面目自稱真fans

做緊fyp
我100%直線
LET GO HAWKS

分組第五，東岸第8，全聯盟第30，加油

fyp